想推介下一個我幾欣賞嘅channel 景三

玩planet coaster 同Sim 4 玩到咁撚認真

加埋香港本土原素
去完日本就係日本取材，起個富士山過山車

玩Sims 4 講自己嘅故事，自訂埋陳奕迅poster 務求逼真

去台灣vlog 都唔係齋玩，走去學煮地道肉燥飯

好少見咁認真製作同剪片嘅本地Youtuber, 所以決定出個post 支持下佢，希望唔好變左推死佢

pish

收皮啦打手

大雄

幾年前有睇

嘩好多負皮，仆街了幫倒忙

呢個唔係大雄黎架咩

佢啲Minecraft 片反而無睇過，懶得追返

Fuck 原來佢原名叫大雄，依家改左名做景三

佢好似真係好花心機拍片

連字幕都係中英對照

算係咁，好撚過咩柒笑波子大j 之流

其他youtuber 我唔評論啦，但係景三啲片睇得出有passion

反下佢就紅

燈神

真心幾欣賞佢，起碼係有心出片
Btw佢個靜香係咪散咗？

機王大雄

我近呢幾個月先開始睇佢個channel, 答唔到你

原來係同一個人，不過改左名

靚仔把聲又正

都幾